Poly Locker 有物資

Poly大部分地方都有學生locker, 如果有poly學生有locker又記得入面又有用得着嘅物資, 可聯絡入面手足, 例如我放左游泳用品有毛巾有泳鏡

希望各位用得著

推

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

GH4樓有員工休息室，踢門入去有好多野食 水機 自來水 熱水 雪櫃

大學生locker應該有唔少零食

其實 poly 又有 Canteen 又有 Cafe , 啲 office 又有水機
應該有資源可用吧 ?